日本選出高達系列最能打動人心十大動畫

《機動戰士高達》可謂日本動畫史上最著名、最經久不衰、最龐大、也是盈利最多的系列動畫，該系列推出過數量眾多的動畫，其中有冷門的作品，也有火爆一時的作品，更是被奉為經典的名作，那麼在《機動戰士高達》系列動畫中，哪部最能打動人心呢？日本動漫網站AnimeAnime就此進行了投票調查，日前投票結果公佈！

第1名：《機動戰士高達鐵血的孤兒》
第2名：《機動戰士高達SEED》
第3名：《機動戰士高達00》
第4名：《機動武鬥傳G高達》
第5名：《機動戰士高達》
第6名：《機動戰士高達UC》
第7名：《機動戰士高達逆襲的馬沙》
第8名：《機動戰士高達SEED DESTINY》
第9名：《新機動戰士高達W》
第10名：《機動戰士高達第08MS小隊》

《機動戰士高達鐵血的孤兒》第1季在播出時遭遇了收視率的尷尬，去年10月開播第2季以後劇情漸入佳境，虜獲了眾多粉絲的心，在此次投票中也獲得了第1名。而2002年播出《機動戰士高達SEED》可謂高達系列動畫裡商業化最成功的作品，男女主角可謂一個時代的傳奇，是一代人經典的記憶，此次也登上了第2名。《機動戰士高達00》同樣也是高達系列動畫中商業化非常成功的作品，在粉絲中擁有非常高的人氣，此次獲得了第3名。

SEED D都打動人心

0080都冇

笑到仆街 seed

G武鬥輸俾seed

應該係90後

Seed肯定唔係最好，但Seed當年救起左當年就死嘅Gundam品牌，都唔可以否定佢嘅價值。（最重要係引左堆腐女入嚟...）

Seed係講緊機戰痔田重寫果個版本

8小隊10
而家d90後🤣

又係多人睇投票

鐵血世界第一

做乜撚野

WTF 咩排名黎

seed同destiny上十大

孤兒加雙蛋

以前高登最推崇ge TurnA
當年爭d一棍整死高達

0083呢屌你

seed

救品牌同賣得係一件事 但而家投緊打動人心😡

摸 也咩囉

雖然Seed係我年代
但最打動人心真係笑而不語

利申最愛00

簡單算術
套野10萬人睇過
5萬人睇完覺得感動
同套野1萬人睇過
9千人睇完覺得感動

0083

望住個排名 第2名
我諗緊到底seed有咩係打動人心

w我都唔明 有咩咁打動人心
不過可能令啲女出閪水動心 都算打動人心既

師匠！！！！！！

吸引到新觀眾群都叫打動人心既🤔

巴尼都冇

一睇就知商業操作結果啦
屌佢老母

UC撚笑而不語

on9

反而覺得鐵血的孤兒一味SELL便當名同苦情,
作者來來都去去都係果D招,招式已老

w gundam一早比人話賣菊花的少年

睇排名知年齡層

Z呢屌你，z同0083冇

turn a個故事其實幾好， 係d機柒

W嗰陣啲腐女仲未咁猖狂，去到Seed嗰陣，腐女開始抬頭，勁多女睇Seed，去到00再到今日鐵血，都唔多唔少放啲腐元素釣班腐女...個投票如果將男女投嘅結果分開，應該會好唔同。

日本仔居然揀鐵血 仲以為佢地唔鐘意

架仔d品味真係on9

冇0080

而家播緊都要宣傳下既
但上榜就一定心服口服
不過seed同w話打動人心就真係

畀你講多次

啲機真係柒

豬頭高達

0080 同 0083 都無？

以前係忍唔住笑
聽講佢原作話特登整樣衰
佢話最憎B社剩係識賣玩具
D人既注意力去晒機械人度
無反省戰爭既錯誤
佢好撚嬲，會越整越柒

孤兒點會前過seed

seed認第2無人敢認第1

seed係唯一一套打入全觀眾既高達

d模型長賣長有

孤兒仔係好睇 但只得死忠會睇

Ching ho ball

Agger

駁唔到

得死忠睇都做第一證明真係好多死忠囉

seed的確商機上做得好好
不過依家揀打動人心唔係最成功喎

the origin都ok喎

巴尼都冇 不了

可以令一班唔睇高達/唔留意高達嘅人覺得好睇，好撚正咪打動人心囉

Z呢

見到seed就知唔洗睇

憤怒的心

seed 都算
seed d

Seed勁到岀埋潮語
仲唔係打動人心？

睇到媽媽聲都繼續睇簡直一世難忘

依家套野播緊梗係佢第一啦
seed都講緊10幾年, 大部份人都識, 好似樓上咁講, 模型長賣長有
你睇下10年後鐵血仲上唔上到第一?

seed可以上榜唔會係第二
seed d就更加咪鬼提啦

第時有套再好睇啲既咪上唔到
10年後鐵血模型長賣長有
利申未來人

Shit世界第一

我寧願seed d無出過
真係慘不忍睹

0083都無份

講長情W咪賣得仲長過佢
seed加埋SeedD黎黎去去賣得起嘅得嗰幾隻
仲要大執到阿媽都唔認得先拎出去賣

除左turn a 同turn x ，月球陣營D 機真係柒喎

係度吹捧seed既肯定係假膠啦洗咩咁認真

新野有人記得，過多幾年睇下仲上唔上到第一

Seed好波

淨係紅藍金迷唔同裝都出左過百款

屌你08MS小隊第10

紅迷又係經典
原作一早玩到爛哂仲死唔斷氣

Turn a 啲機柒啲 定 g gundam 啲機柒啲？
高跟鞋 vs 風車高達

主角機:G>TURN A
其他機:TURN A>G

應該係

z 同0083 0080 呢

seed 最on9 係不殺

Shining都幾柒

雖然我都覺得樣衰,但覺得佢識爆甲幾得意,幾好玩

勿忘初衷啊清

影衰晒90後

Seed跟本唔入流

0083無，算
0080 無同08MS無真係笑左

btw其實thunderbolt都唔錯，不過season 2 會

獨角獸初形

如果比我排,最眼濕濕既高達動畫一定有呢幾套
0080,msigloo,z,孤兒仔,thunderbolt,馬反

不殺完 跟住SF full-shooting殺晒你全家
Kira你個仆街

thunderbolt唔知漫畫依家有個完整故事未,睇港版漫畫同英文肉好似都冇咩進展

唔係都係打 手手腳腳咩
太多件前 唔記得啦

無0080, ZETA = 9UP

五色炮識自動導航 淨係射手腳

有seed d冇口袋裏的戰爭？
投票啲撚樣係咪痴撚線㗎屌你老母

印象中freedom尾幾集係試過打沉過隻艦

富野根本有心咁做

用得流星號已經唔係乜9野不殺

當富野製作過傳說巨神
已經無咩野無可能

town a town town a town town a~~~

以商業價值來講，Seed 都真係算打動人心
但計打入女性市場，應該係W > Seed

0083 正到起雞皮

咪又係抄UC

0080呢屌你

所以話佢之前做D野把撚

00 世界第一

唔係唔殺，係盡量唔殺姐，打真嗰陣已經諗住橫腰斬死佢，打毀滅又係插心口等大爆炸。平時唔殺不過係班垃圾無威脅。

理解唔到點解雜兵叫垃圾

Btw,基魔最on9係因為將不殺既價值觀套係人身上，而唔係不殺思維，其實不殺係z阿寶已經表演過仲影響埋奶油不過好似冇乜人知就咁解，而age第三代都出現過不殺，點解佢冇基魔咁黑人憎甚至打基魔面係因為佢不殺只限於自己不殺其他人鍾意殺人佢唔會走去屌人

冇巴尼都算 馬反仲要五強不入

Gundam seed 世界第一

鐵血我ok
但係seed

無可否認SEED當年係好紅
但係排第二

負皮係比排名既 垃圾排名

shit D 咁多兼用卡屌喇星火到劇情講咩都唔春記得

UC撚

Turn A 最後五分鐘既bgm同劇情先係最攞命

屌你seed喎

turn a 只一將個豬咀擺返上額頭其實好型
只係做呢下改動已經會變神作

Turn A

0080 係眼濕濕次
鐵血係眼濕濕好多次

其實更大原因係turn a劇情似紅酒，越後期先越感受到果種韻味

要速食要刺激打鬥大混戰既觀眾恐怕一半都唔夠已經會棄番

係咪好睇嘅通常都機體柒

點會age g self g saviour
不過我覺得G self其實個樣唔差

不過個樣同強度一定係成反比
呑A睇佢ON99咁樣邊估到佢會出月光蝶呢D咁惡既招